注意！只係地區開花救唔做人 打春袋先有用！！

你選擇地區塞路
popo只會唔鳩理你！
但你依個時間以小組快閃搞鳩其他大春袋
港共會好大鑊所以唔好咁做

有咩可以搞 個人好亂

條路咁空
一睇就知黑警已經放棄哂其他地區
集中打中大shitty同旺角

落街，集人
傾下去邊開party

落左 冇人

咁去你最近有人既地方
一定要聚左人先可以做到野

港島 青衣好多選擇

好 你地街坊裝定黑衫 我街坊左

我唔係住個頭

好多人講過 青衣係大春袋

推

唔好直接爆狗屋？

進場呢D野唔洗教啦下話

推啦屌

［red]唔好搞機場或去機場嘅路，如果唔係會影響好多人[/red]

人少去爆只會送頭

你指住宅 ? 人地屋企 ? 千奇唔好...

唔近狗屋嘅春袋
例如青衣交通中心
如果黑衣人搞依啲地方 香港會好慘
唔好呀！！！

推 話比大家知唔好咁做